唔見左筆友地址可以點

唔知開係咩台
唔記得左幾樓幾室係咪要成棟大廈寫哂

寄比看更

好惆悵

你係咪有地區性障礙？

攬住我

咩野

輕力一推希望佢會見到

哈佬我係到呀 你想我點比返個地址你？

無keep舊信咩

寫信問佢地址

Wts佢

有無寄左幅相比佢

我明白樣衰唔係罪

搵番出黎

Pm返我 唔記得左咩樓咩室

Btw你講唔講得返自己舊ac名

無寫回郵地址

無交換電話

你有戀過咩

寫封信問佢地址係邊

Root letter

非gay